金珉周成口一滴滴

勁令😑

牙周

五官的確唔夠子瑜同sana精緻
陽光下現晒形

g

屌打sana啦 棚牙曬駱駝咁款 唔係露波露pat露閪gap扮個墮落毒嬌款有能人睇咩

流精？

翻版點贏到正版

當我地once流?

貓hack

咁罵我老友? 我都撚死你條死傻鳩

斬*

熊

민주여신🐸

個後製都幾變態 成日迫佢流口水

口水係白色咩

屌你老母九孓能招少陣黑啦扑街
成日偷偷幫我珉周招黑，我屌你啊

食撚死啦死黑警九了能

HO BALL

口水癖

弱智黑警咪能色啦 新屋嶺玩唔能夠咩吊你老母..

留真同佢比 你揀邊個

牙真係True love牙周係ex